日日咁升，唔係唔沽呀？熊軍同我上

你係人定鬼呀

差不多了

引熊完畢
差唔多開始殺上278

put左，再put, 得左

國家冇水，哩幾日插1000點以上